未停定開的士門嘔吐 醉女飛出車司機畀油走

油麻地柯士甸道西與雅翔道交界橋底迴旋處，凌晨約2時半，一名約40歲醉酒女子乘的士駛經途中，疑不適想嘔吐。的士司機隨即減速，將車駛至一旁。現場消息指，的士未停定時，該女子已打開車門，結果不慎跌出車外，致左面額及雙膝擦傷；但司機未有協助，反而自行開車離去。

有途人目擊事件，代為報警。女事主姓黃39歲，傷勢不太嚴重，但驚魂未定，稍後由到場救護員包紮，並由趕到的友人陪同送院。

今次司機做得好，為求自保走人
對付醉酒賴皮嘅醉酒婆，絕不手軟
條女擅自開車門，抵佢死

咁咪冇收到錢

40歲飲到嘔

冇講呀，不過司機會唔會事後追討就唔知

司機可能心諗：嘔喺我架車就仆街
寧願唔收錢

呢句真
反正仍然未上公路,掉低佢搵過個新客好過啦

個腩大到。。。 唔怪得之個的士佬即走

仲要唔知你有冇支那肺炎喎

個身形真係出賣晒佢年齡同人格

而家呢個時勢一見到有人嘔，就會諗返起會唔會支那武漢肺炎病毒，係人都會迴避自保

中咗武漢肺炎點算
緊係走啦

睇條女個款似芝麻人

的士司機將被票控於馬路上亂拋大型垃圾。

教務主任

大型垃圾=肥婆？

身形都可以睇到人格

連登仔要求咁高
我覺得算係咁
40歲中女，有小小腩好平常
同埋著啲衫又唔係師奶

自己諗下自己老母40歲咩樣先講啦